msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UPME 2.0.17\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 00:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-02 09:47+0800\n"
"Last-Translator: Vincent <vincent@webmart.tw>\n"
"Language-Team: webmart.tw <service@webmart.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e;_x\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /Users/Mac/Desktop/upme\n"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:106
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:118
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:537
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:1009
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:1996
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4417
#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:69
#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:74
msgid "View Profile"
msgstr "瀏覽個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:107
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2000
#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:82
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:109
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3938
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4328
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4603
#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:107
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:110
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:157
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3705
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4142
#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:117
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:112
msgid "Please enter your username or email to reset password."
msgstr "請輸入您的用戶名或電子郵箱來重新設置密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:113
msgid "Please enter your email address."
msgstr "請輸入您的電子郵件地址"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:114
msgid "Please enter valid username or email address."
msgstr "請輸入有效的用戶名稱或電子郵件地址"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:115
msgid "Password changes are not allowed for this user."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:116
#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:144
msgid ""
"We are unable to deliver email to your email address. Please contact site "
"admin."
msgstr "我們無法傳送郵件到您的電子郵件地址。請聯絡網站管理員"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:117
msgid "We have sent a password reset link to your email address."
msgstr "我們已經發出了重設密碼連結到您的電子郵件地址"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:118
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "發生了問題，請再試一次"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:119
msgid "Email is already registered."
msgstr "電子郵件地址已經被註冊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:120
msgid "Email is available"
msgstr "電子郵件可使用"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:121
msgid "Invalid email."
msgstr "無效的電子郵件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:122
msgid "Email is empty."
msgstr "電子郵件是未填寫"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:123
msgid "Username is already registered."
msgstr "用戶名稱已經被註冊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:124
msgid "Username is available."
msgstr "用戶名稱可用"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:125
msgid "Username is empty."
msgstr "用戶名稱未填寫"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:126
msgid "Invalid username."
msgstr "無效的用戶名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/upme.php:127
#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:57
msgid "Are you sure you want to delete this image?"
msgstr "您確定要刪除這張圖片?"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:14
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:20
msgid "Profile Fields Cutomizer"
msgstr "個人檔案欄位定制"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:17
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:23
msgid ""
"Organize profile fields, add custom fields to profiles, control privacy of "
"each field, and more using the following customizer. You can drag and drop "
"the fields to change the order in which they are displayed on profiles and "
"the registration form."
msgstr ""
"整理個人檔案欄位，添加自定義欄位到個人檔案，每個欄位的隱私控制，以及更多的自"
"定義項目。您可以透過拖放欄位來更改顯示在個人檔案和註冊表格的順序。"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:21
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:27
msgid "Click here to add new field"
msgstr "點選這裡添加新欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:27
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:676
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:33
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:662
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:33
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:681
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:39
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:667
msgid ""
"Please use a unique position. Position lets you place the new field in the "
"place you want exactly in Profile view."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:38
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:44
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:42
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:560
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:662
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:48
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:540
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:648
msgid "Profile Field"
msgstr "個人檔案欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:45
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:558
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:664
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:51
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:538
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:650
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:48
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:54
msgid "You can create a separator or a usermeta (profile field)"
msgstr "您可以建立分隔符號或用戶的元數據 (檔案欄位)"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:53
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:59
msgid "Editor / Input Type"
msgstr "編輯/輸入類型"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:62
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:726
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:68
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:712
msgid "Choose what type of field you would like to add."
msgstr "選澤你希望加入哪些類型的欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:69
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:361
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:430
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:75
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:394
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1191
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:263
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:75
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:734
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:81
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:720
msgid ""
"Enter the label / name of this field as you want it to appear in front-end "
"(Profile edit/view)"
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:80
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:86
msgid "Existing Meta Key / Field"
msgstr "現有字元鍵/欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:84
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:90
msgid "Choose a Meta Key"
msgstr "選擇字元鍵"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:88
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:128
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:94
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:134
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:261
msgid "New Custom Meta Key"
msgstr "新自定義字元鍵"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:113
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:762
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:119
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:748
msgid ""
"Choose from a predefined/available list of meta fields (usermeta) or skip "
"this to define a new custom meta key for this field below."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:138
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:804
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:144
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:790
msgid "Tooltip Text"
msgstr "工具提示文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:144
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:809
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:150
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:795
msgid "A tooltip text can be useful for social buttons on profile header."
msgstr "工具提示文字可以協助個人檔案頂部的社交按鈕"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:149
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:812
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:155
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:798
msgid "This field is social"
msgstr "這是社交欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:153
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:171
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:183
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:201
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:216
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:232
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:249
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:264
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:298
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:816
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:835
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:847
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:867
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:883
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:906
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:931
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:997
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1079
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:159
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:177
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:189
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:207
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:222
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:238
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:255
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:270
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:304
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:802
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:821
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:833
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:853
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:869
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:892
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:917
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:983
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1065
#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:124
msgid "No"
msgstr "No"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:156
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:168
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:186
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:198
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:219
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:235
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:252
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:267
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:301
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:819
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:832
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:850
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:864
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:886
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:909
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:934
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1000
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1082
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:162
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:174
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:192
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:204
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:225
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:241
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:258
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:273
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:307
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:805
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:818
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:836
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:850
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:872
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:895
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:920
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:986
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1068
#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:123
msgid "Yes"
msgstr "Yes"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:159
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:822
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:165
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:808
msgid ""
"A social field can show a button with your social profile in the head of "
"your profile. Such as Facebook page, Twitter, etc."
msgstr ""
"社交欄位可以在你的個人檔案頂部顯示社交按鈕，如 Facebook 專頁，Twitter 等"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:164
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:389
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:458
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:828
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:170
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:425
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:814
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1221
msgid "User can edit"
msgstr "用戶可以編輯"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:174
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:838
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:180
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:824
msgid "Users can edit this profile field or not."
msgstr "用戶可以或不可以編輯這個個人檔案欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:179
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:185
msgid "Allow HTML Content"
msgstr "可接受 HTML 內容"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:189
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:395
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:464
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:853
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:195
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:433
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:839
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1229
msgid "If yes, users will be able to write HTML code in this field."
msgstr "如果是的話，用戶將能夠在這個區域編寫 HTML 代碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:194
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:397
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:466
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:860
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:200
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:437
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:846
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1233
msgid "User can hide"
msgstr "用戶可以隱藏"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:204
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:870
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:210
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:856
msgid "Always Hide from Public"
msgstr "總是隱藏不公開"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:207
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:873
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:213
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:859
msgid ""
"Allow users to hide this profile field from public viewing or not. Selecting "
"No will cause the field to always be publicly visible if you have public "
"viewing of profiles enabled. Selecting Yes will give the user a choice if "
"the field should be publicy visible or not. Private fields are not affected "
"by this option."
msgstr ""
"是否允許用戶在公開個人資料隱藏檔案欄位。選擇 No 公開欄位始終可被看見。選擇"
"Yes 用戶可以選擇欄位可見或隱藏。私人欄位不受此選項影響"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:212
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:879
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:218
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:865
msgid "This field is private"
msgstr "這個欄位是私人的"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:222
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:889
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:228
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:875
msgid "Make this field Private. Only admins can see private fields."
msgstr "作為私人欄位。只有管理員能看到隱私欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:228
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:234
msgid "This field is required"
msgstr "這是必填欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:238
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:912
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:244
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:898
msgid ""
"Selecting yes will force user to provide a value for this field at "
"registeration and edit profile. Registration or profile edits will not be "
"accepted if this field is left empty."
msgstr ""
"選擇 yes 將強制用戶註冊及編輯個人檔案時必須填寫這個欄位。如果註冊或編輯個人資"
"料時欄位未填寫將無法提交"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:245
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:251
msgid "Show on Registration form"
msgstr "顯示於註冊表格"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:255
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:411
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:480
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:261
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:451
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1247
msgid ""
"Show this field on the registration form? If you choose no, this field will "
"be shown on edit profile only and not on the registration form. Most users "
"prefer fewer fields when registering, so use this option with care."
msgstr ""
"在註冊表格顯示這個欄位? 如果選擇 No 這個表格將僅顯示於編輯個人檔案及非註冊表"
"格。大多數用戶註冊時喜歡較少的欄位，使用此選項時要小心"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:260
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:927
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:266
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:913
msgid "Display by User Role"
msgstr "按用戶角色顯示"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:270
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:937
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:276
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:923
msgid ""
"If no, this field will be displayed on profiles of all User Roles. Select "
"yes to display this field only on profiles of specific User Roles."
msgstr ""
"如果選 No，這個欄位將顯示在所有角色用戶的個人檔案。選擇 Yes 這個欄位將僅顯示"
"在特定用戶角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:276
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:950
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:282
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:936
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:740
msgid "Select User Roles"
msgstr "選擇用戶角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:289
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:953
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:295
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:939
msgid "This field will only be displayed on users of the selected User Roles."
msgstr "這個欄位將只顯示給所選擇的角色的用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:294
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:993
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:300
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:979
msgid "Editable by Users of Role"
msgstr "按用戶角色允許編輯"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:304
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1003
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:310
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:989
msgid "If yes, available user roles will be displayed for selection."
msgstr "如果是 yes，用戶角色將顯示選擇"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:309
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:315
msgid "Select Roles that can Edit."
msgstr "選擇可以編輯的角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:322
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1020
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:328
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1006
msgid "Selected user roles will have the permission to edit this field."
msgstr "選取的用戶角色有編輯這個欄位的權限"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:327
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:344
msgid "Icon for this field"
msgstr "這個欄位圖示"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:330
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1109
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1123
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1128
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:347
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1115
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1129
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1134
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:510
msgid "None"
msgstr "無"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:341
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:367
msgid "Submit New Field"
msgstr "提交新欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:344
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1146
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:370
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1162
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:358
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:427
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:391
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1188
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:363
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:432
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:396
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1193
msgid "The label that appears in front-end profile view or edit."
msgstr "顯示在前端查看或編輯個人檔案的標籤"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:366
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:435
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:774
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:399
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:760
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1196
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:262
msgid "Meta Key"
msgstr "Meta 鍵"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:368
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:437
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:401
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1198
msgid ""
"This is the meta field that stores this specific profile data (e.g. "
"first_name stores First Name)"
msgstr "這是字元欄位存放這個個人檔案特定數據 (例如 first_name 存放姓氏)"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:371
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:440
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:716
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:404
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:702
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1202
msgid "Field Input"
msgstr "欄位輸入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:373
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:442
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:406
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1204
msgid ""
"This column tells you the field input that will appear to user for this data."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:376
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:445
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:667
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:409
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:653
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1208
msgid "Field Type"
msgstr "欄位類型"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:378
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:447
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:411
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1210
msgid ""
"Separator is a section title. A Profile Field can hold data and can be "
"assigned to any user meta field."
msgstr "分隔符是一個段落標題。"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:381
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:450
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:415
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1213
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:383
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:452
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:417
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1215
msgid ""
"Please note that tooltips can be activated only for Social buttons such as "
"Facebook, E-mail. Enter tooltip text here."
msgstr ""
"請注意，工具提示用於社交按鈕，如 Facebook，電子郵件等。在這裡輸入提示文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:385
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:454
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:421
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1217
msgid "Social"
msgstr "社群"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:387
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:456
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:423
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1219
msgid ""
"Make a field Social to have it appear as a button on the head of profile "
"such as Facebook, Twitter, Google+ buttons."
msgstr ""
"使欄位中的社交資訊出現在個人檔案的頂部，如 Facebook, Twitter, Google+ 按鈕"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:391
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:460
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:427
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1223
msgid "Allow or do not allow user to edit this field."
msgstr "允許或不允許用戶編輯這個欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:393
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:462
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:843
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:431
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:829
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1227
msgid "Allow HTML"
msgstr "可接受 HTML"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:399
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:468
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:439
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1235
msgid "Allow user to show/hide this profile field from public view."
msgstr "允許用戶在公開視圖中顯示/隱藏這個個人檔案欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:401
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:470
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:441
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1237
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:403
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:472
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:443
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1239
msgid "Only admins can see private fields."
msgstr "僅管理員可以看到私人欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:405
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:474
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:445
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1241
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:407
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:476
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:447
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1243
msgid "This is mandatory field for registration and edit profile."
msgstr "這是註冊和編輯個人檔案的必填欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:409
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:478
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:449
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1245
msgid "Show in Registration"
msgstr "顯示註冊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:413
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:482
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:453
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1249
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:415
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:484
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:455
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1251
msgid "Click to edit this profile field."
msgstr "點選編輯這個檔案欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:417
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:486
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:457
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1253
msgid "Trash"
msgstr "回收桶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:419
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:488
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:459
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1255
msgid "Click to remove this profile field."
msgstr "點選移除這個檔案欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:730
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:716
msgid "Label / Name"
msgstr "標籤 / 名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:738
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:724
msgid "Choose Meta Field"
msgstr "選擇字元 Meta 欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:742
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:728
msgid "Choose a user field"
msgstr "選擇用戶欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:771
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:757
msgid "Custom Meta Field"
msgstr "自定義字元 Meta 欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:902
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:888
msgid "This field is Required"
msgstr "此為必填欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1017
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1003
msgid "Select Roles that can Edit"
msgstr "選擇可以編輯的角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1075
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1061
msgid "Show on Registration Form"
msgstr "顯示於註冊表格"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1085
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1071
msgid "Show this profile field on the registration form"
msgstr "顯示這個檔案欄位於註冊表格"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1097
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1103
msgid "Available Choices"
msgstr "可用的選項"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1100
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1106
msgid ""
"Enter one choice per line please. The choices will be available for front "
"end user to choose from."
msgstr "請輸入一個選擇行。選擇欄將可用於前端用戶做欄位選擇"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1105
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1111
msgid "Enable Predefined Choices"
msgstr "啟用預定義的選擇項"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1113
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1119
msgid "List of Countries"
msgstr "國家列表"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1116
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1122
msgid ""
"You can enable a predefined filter for choices. e.g. List of countries It "
"enables country selection in profiles and saves you time to do it on your "
"own."
msgstr ""
"您可以啟用預先定義的篩選選擇。例如國家列表可以在個人檔案直接選擇國家，以節省"
"您的時間"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1121
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1127
msgid "Field Icon:"
msgstr "欄位圖示 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1125
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1131
msgid "Change Icon"
msgstr "變更圖示"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/customizer.php:1144
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1159
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:2
msgid "UPME - Custom Fields"
msgstr "UPME - 自定義欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:333
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1081
msgid "Help Text"
msgstr "協助文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:336
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1084
msgid "A help text can be useful for provide information about the field."
msgstr "協助文字可以用來說明欄位的相關資訊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:338
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1086
msgid "Show this help text under the profile field."
msgstr "在個人檔案欄位下面顯示這個協助文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1280
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:269
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:290
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:776
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/field-builder.php:1286
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:792
msgid "Reset to Default Fields"
msgstr "重置為預設欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:2
msgid "UPME - Modules"
msgstr "UPME - 模組"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:4
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:4
msgid "Settings Saved"
msgstr "設定已儲存"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:8
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:8
msgid "Settings Reset Completed."
msgstr "設定重置完成"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:13
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:19
msgid "Site Lockdown"
msgstr "網站鎖定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:14
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:47
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:78
msgid "Content Restriction Rules"
msgstr "內容限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:36
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:132
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:289
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:358
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:431
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:626
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:700
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:756
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:893
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:924
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:271
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:292
msgid "Reset Options"
msgstr "重置選項"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:49
msgid "Back To Restriction Rules"
msgstr "返回限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:80
msgid "Create New Restriction Rule"
msgstr "建立新的限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:93
msgid "Allowed for"
msgstr "允許"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:94
msgid "Allowed Conditions"
msgstr "允許的條件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:95
msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:96
msgid "Redirection"
msgstr "重新導向"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:97
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/modules.php:98
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/關閉"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:2
msgid "UPME - Settings"
msgstr "UPME - 設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:13
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:26
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:14
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:142
msgid "User Profile Settings"
msgstr "用戶檔案設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:15
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:300
msgid "UPME System Pages"
msgstr "UPME 系統頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:16
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:368
msgid "Redirect Settings"
msgstr "重新導向設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:17
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:440
msgid "Registration Options"
msgstr "註冊選項"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:18
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:635
msgid "Search Settings"
msgstr "搜尋設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:19
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:708
msgid "Privacy Options"
msgstr "隱私選項"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:20
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:21
msgid "Scripts and Styles"
msgstr "腳本和樣式"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:31
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:35
msgid "None - I will use custom CSS"
msgstr "無 - 我將使用自定義 CSS"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:49
msgid "Select Theme Style or disable CSS output to use your own custom CSS."
msgstr "選擇主題樣式或關閉 CSS 的輸出，使用自己自定義的 CSS"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:54
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:66
msgid "Your server is running PHP "
msgstr "您的伺服器使用 PHP"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:84
msgid "Select the date format to be used for date picker."
msgstr "選擇日期選擇器要使用的日期格式"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:95
msgid "Admin Bar"
msgstr "管理欄"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:97
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:98
msgid "Hide from Non-Admin Users"
msgstr "非管理員用戶隱藏"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:99
msgid "Hide from All Users"
msgstr "所有用戶隱藏"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:101
msgid ""
"Optionally hide the WordPress admin bar for logged in users on frontend "
"pages."
msgstr "可選擇隱藏前台頁面登入用戶的 WordPress 管理欄"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:102
msgid ""
"Enabled will show the WordPress admin bar to all users. You amy select an "
"option to hide the admin bar on frontend for non-admin users or all users."
msgstr ""
"啟用將為所有用戶顯示 WordPress 管理欄。你可以為非管理員或所有用戶在前端隱藏管"
"理欄"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:108
msgid "Lighbox Avatar Cropping"
msgstr "燈箱頭像裁切"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:110
msgid "If checked, users will be able to crop avatar images in a lightbox."
msgstr "如果勾選，用戶將能夠在燈箱裁切頭像圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:111
msgid ""
"Unchecking this option will enable the default file upload instead of "
"lightbox cropping."
msgstr "如果未勾選此選項，將啟用預設的文件上傳而不是裁切燈箱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:117
msgid "Use AJAX on Custom Fields"
msgstr "使用 AJAX 的自定義欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:119
msgid ""
"If checked, backend custom fields will be updated and sorted using AJAX."
msgstr "如果勾選，後台自定義欄位將使用 AJAX 更新和排列"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:120
msgid ""
"Checking this option will enable AJAX on backend custom fields. Useful for "
"working with large number\n"
"                                            of custom fields ."
msgstr ""
"勾選此選項將在後台自定義欄位啟用 AJAX。對於大量自定義欄\n"
"位作業很有用"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:150
msgid "Display Name / User Link Options"
msgstr "顯示名稱 / 用戶連結選項"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:152
msgid "Link to user profiles"
msgstr "連結到用戶個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:153
msgid "Link to author archives"
msgstr "連結到作者彙整"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:154
msgid "No link, show as static text"
msgstr "不要連結，顯示為靜態文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:155
msgid "Enable/disable linking of Display Names on user profiles"
msgstr "啟用/停用在用戶個人檔案上顯示名稱的連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:156
msgid "This is where the display name on user profiles will link."
msgstr "這是用戶個人檔案顯示名稱的連結位置"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:162
msgid "Profile Permalinks"
msgstr "個人檔案固定連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:164
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2728
msgid "User ID"
msgstr "用戶 ID"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:165
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:50
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:107
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:166
msgid ""
"Select profile link type.<br />\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tUsername will be written as <code>profile/username/</"
"code><br />\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tUser ID will be writtne as <code>profile/1/</code>"
msgstr ""
"選擇個人檔案的連結類型<br />\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t用戶名稱將表示為 <code>profile/username/</code><br /"
">\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t用戶 ID 將表示為 <code>profile/1/</code>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:169
msgid "This is the rewrite rule used to link to user profiles."
msgstr "這是用來連結到用戶個人檔案的重寫規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:175
msgid "Link Post Count to Author Archive"
msgstr "連結文章數到作者彙整"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:177
msgid ""
"If checked, post/entries count on user profiles will link to the Author "
"archive page."
msgstr "如果勾選，用戶個人檔案上的文章計數將連結到作者彙整頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:178
msgid ""
"Unchecking this option will show post count in text only, without linking to "
"Author archive."
msgstr "如果未勾選這個選項，文章計數將以純文字顯示，不會連結到作者彙整"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:184
msgid "Maximum allowed user image size"
msgstr "最大可接受的用戶圖片尺寸"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:185
#, php-format
msgid ""
"Provide file size in megabytes, decimal values are accepted. Your server "
"configuration supports up to <strong>%s</strong>"
msgstr "可接受的檔案大小以MB為單位。你的伺服器配置最多支援 <strong>%s</strong>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:186
msgid ""
"Users will receive an error message if they try to upload files larger than "
"the limit set here."
msgstr "如果用戶試圖上傳大於限制的文件，在此處設置用戶將收到的錯誤訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:192
msgid "Show separators on profiles"
msgstr "在個人檔案顯示分隔符"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:193
msgid ""
"<p>If checked, separators will be displayed when viewing front-end profiles."
"<br />\n"
"                                                    Otherwise, separators "
"are displayed only on the registration form and when editing profiles.<br /"
">\n"
"                                                    If you are using this "
"option, it is recommended to also enable the next option to show empty "
"fields on profiles.</p>"
msgstr ""
"如果勾選，前端觀看時將顯示分隔符。<br />\n"
"                                                    否則，分隔符只顯示在註冊"
"表格和編輯個人檔案。<br />\n"
"                                                    如果你打算使用這個選項，"
"建議也使用下一個選項，用來顯示空白個人檔案欄位。</p>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:196
msgid ""
"Separators may be added & edited in the UPME Custom Fields section. When "
"using this option, it is recommended to also check the option below to show "
"empty fields on profiles."
msgstr ""
"分隔符可以添加及編輯在 UPME 自定義欄位部位。使用此選項時，建議同時勾選下方顯"
"示個人檔案空白欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:202
msgid "Show empty fields on profiles"
msgstr "在個人檔案顯示空白欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:203
msgid ""
"<p>If checked, empty fields will be displayed when viewing front-end "
"profiles.<br />\n"
"                                                    Otherwise, only fields "
"populated with data are when viewing front-end profiles.</p>"
msgstr ""
"<p>如果勾選，前端觀看個人檔案時將顯示空白欄位。<br />\n"
"                                                    否則，僅會顯示有填入資料"
"的欄位</p>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:205
msgid "Empty fields are fields where a user has not filled in any data."
msgstr "空白欄位是用戶未填寫任何數據的欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:211
msgid "Field for Profile Title"
msgstr "個人檔案標題的欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:213
msgid ""
"Select the field to be displayed as profile title. Default and recommeneded "
"choice is <code>Display Name</code>."
msgstr "選擇個人檔案名稱預設顯示的標題，建議選擇 <code>顯示名稱</code>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:214
msgid "This field will be used as the display name on user profiles."
msgstr "這個欄位用於用戶個人檔案的顯示名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:220
msgid "Show recent user posts on profiles"
msgstr "在個人檔案顯示用戶最新文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:221
msgid ""
"If checked, recent posts of the user will be displayed under profile "
"information."
msgstr "如果勾選，會在個人檔案下方顯示用戶最新的文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:222
msgid "User need to be the author of these posts."
msgstr "用戶必須是這些文章的作者"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:230
msgid "Maximum number of posts"
msgstr "最多文章數量"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:232
msgid "Select maximum post count allowed for user profiles."
msgstr "選擇允許用戶個人檔案的最多文章數量"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:233
msgid "Given number of user posts are displayed under the profile."
msgstr "指定用戶個人檔案下面顯示的文章數量"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:240
msgid "Show featured images on posts"
msgstr "顯示文章特色圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:241
msgid ""
"If checked, featured image thumbnails will be displayed with the users "
"recent posts."
msgstr "如果勾選，會顯示用戶最新文章特色圖片的縮圖"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:242
msgid "If feature image doesnt exist, a default image will be used."
msgstr "如果沒有特色圖片，將使用預設圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:248
msgid "Website links on user profiles"
msgstr "用戶個人檔案的網站連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:250
msgid "No link, plain text"
msgstr "不要連結，純文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:251
msgid "Live link"
msgstr "即時連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:252
msgid "Enable/disable linking of Website on user profiles"
msgstr "啟用/停用用戶個人檔案中網站的連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:253
msgid "This is where the website on user profiles will link."
msgstr "這是關於用戶個人檔案中網站的連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:259
msgid "Shortcode for Profile Popup"
msgstr "個人檔案彈出簡碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:260
msgid ""
"Provide [upme] shortcode with neccessary attribute values for profile modal "
"window"
msgstr "可使用 [upme] 簡碼來為彈出視窗提供參數值"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:261
msgid ""
"When modal window is enabled on profile links, this shortcode will be used"
msgstr "當個人檔案連結使用另開視窗模組，將使用這個簡碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:267
msgid "Enable Profile Status"
msgstr "啟用個人檔案狀態"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:268
msgid ""
"If checked, users will be able to change the profile status to active/"
"inactive."
msgstr "如果勾選，用戶將能變更個人檔案狀態為活動中/未活動"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:269
msgid ""
"Admin can check this feature to enable the private status feature for users."
msgstr "管理員可以勾選此功能來啟用用戶的隱私狀態功能"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:275
msgid "Display Profile Status"
msgstr "顯示個人檔案狀態"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:276
msgid ""
"If checked, users will be able to see the status of the profile along with "
"other profile fields."
msgstr "如果勾選，用戶將能夠看到個人檔案的狀態以及其他個人資料欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:277
msgid ""
"Admin can check this feature to display the profile status inside profiles."
msgstr "管理員可以點選功能來顯示個人檔案內的資料狀態"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:301
msgid ""
"These pages are automatically created when UPME is activated. You can leave "
"them as they are or change to custom pages here."
msgstr ""
"當 UPME 啟用後，將自動建立這些頁面。你可以直接離開或在這裏更改自定義頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:309
msgid "UPME Profile Page"
msgstr "UPME 個人檔案頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:311
msgid ""
"If you wish to change default UPME Profile page, you may set it here. Make "
"sure you have the <code>[upme]</code> shortcode on this page."
msgstr ""
"如果你想改變預設的 UPME 個人資料頁面，可以在這裡設置。請確保頁面內有 <code>"
"[upme]</code> 簡碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:312
msgid ""
"This page is where users will view their own profiles, or view other user "
"profiles from the member directory if allowed."
msgstr ""
"用戶在這個頁面將可已觀看自己的個人檔案，或者如果允許的話也可查看會員目錄中的"
"其他用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:318
msgid "UPME Login Page"
msgstr "UPME 登入頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:320
msgid ""
"If you wish to change default UPME login page, you may set it here. Make "
"sure you have the <code>[upme_login]</code> shortcode on this page."
msgstr ""
"如果你想改變預設的 UPME 登入頁面，可以在這裡設置。請確保頁面內有 <code>"
"[upme_login]</code> 簡碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:321
msgid "The default front-end login page."
msgstr "預設前端登入頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:328
msgid "UPME Registration Page"
msgstr "UPME 註冊頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:330
msgid ""
"If you wish to change default UPME Registration page, you may set it here. "
"Make sure you have the <code>[upme_registration]</code> shortcode on this "
"page."
msgstr ""
"如果你想改變預設的 UPME  註冊頁面，可以在這裡設置。請確保頁面內有 <code>"
"[upme_login]</code> 簡碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:331
msgid "The default front-end Registration page where new users will sign up."
msgstr "新用戶登入時預設前端註冊頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:337
msgid "UPME Reset Password Page"
msgstr "UPME 重設密碼頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:339
msgid ""
"If you wish to change default UPME Reset Password page, you may set it here. "
"Make sure you have the <code>[upme_reset_password]</code> shortcode on this "
"page."
msgstr ""
"如果你想改變 UPME 預設的重設密碼頁面，您可以在這裡設置它。請確保頁面內有"
"<code>[upme_reset_password]</code> 簡碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:340
msgid "The default front-end Reset Password page where new users will sign up."
msgstr "新用戶登入時預設前端重設密碼頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:346
msgid "UPME Member List Page"
msgstr "UPME 會員清單頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:348
msgid ""
"If you wish to change default UPME Member List page, you may set it here. "
"Make sure you have member list shortcode there, for example: <code>"
"[upme_search] [upme group=all view=compact users_per_page=10]</code> is the "
"default."
msgstr ""
"如果你想改變預設的 UPME 會員列表頁面，可以在這裡設置。請確保頁面內有會員列表"
"簡碼，例如 : 預設為 <code>[upme_search] [upme group=all view=compact "
"users_per_page=10]</code>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:349
msgid "The default front-end Member List page."
msgstr "預設前端會員列表頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:375
msgid "Redirect Backend Profiles"
msgstr "後台個人檔案重新導向"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:377
msgid ""
"If checked, non-admin users who try to access backend WP profiles will be "
"redirected to UPME Profile Page specified above."
msgstr ""
"如果勾選，非管理員用戶訪問後台 WP 個人檔案將被重新導向到 UPME 上面指定的個人"
"檔案頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:378
msgid ""
"Checking this option will send all users to the front-end UPME Profile Page "
"if they try to access the default backend profile page in wp-admin. The page "
"can be selected in the UPME System Pages settings."
msgstr ""
"勾選這個選項會將嘗試訪問 WP 後台預設個人資料管理頁的所有用戶傳送到 UPME 前端"
"個人檔案頁面。該頁面可以在 UPME 系統頁面設定中選擇"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:384
msgid "Redirect Backend Login"
msgstr "後台登入重新導向"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:386
msgid ""
"If checked, non-admin users who try to access backend login form will be "
"redirected to the front end UPME Login Page specified above."
msgstr ""
"如果勾選，則非管理員用戶訪問後台登入表單將被重新導向到 UPME 上述規定的個人檔"
"案頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:387
msgid ""
"Checking this option will send all users to the front-end UPME Login Page if "
"they try to access the default backend login form. The page can be selected "
"in the UPME System Pages settings."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:393
msgid "Redirect Backend Registrations"
msgstr "後台註冊重新導向"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:395
msgid ""
"If checked, non-admin users who try to access backend registration form will "
"be redirected to the front end UPME Registration Page specified above."
msgstr ""
"如果勾選，非管理員用戶訪問後台登記表格時將被重新導向到上面指定的前端 UPME 註"
"冊頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:396
msgid ""
"Checking this option will send all users to the front-end UPME Registration "
"Page if they try to access the default backend registraiton form. The page "
"can be selected in the UPME System Pages settings."
msgstr ""
"勾選此選項當所有用戶訪問預設的後台註冊表格時會將他們傳送到 UPME 前端註冊頁"
"面。該頁面可以在 UPME 系統頁面中選擇設置。"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:401
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:413
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:406
msgid "Redirect After Login"
msgstr "登入後重新導向"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:408
msgid ""
"Users will be redirected to the page set here after successfully logging in. "
"<br /> You may over-ride this setting for a specific login form by using the "
"shortcode <code>[upme_login redirect_to=\"url_here\"]</code>"
msgstr ""
"完成登入後用戶將被重新導向到這個頁面。<br /> 您可以使用簡碼針對登入表單做設"
"定 <code>[upme_login redirect_to=\"url_here\"]</code>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:409
msgid ""
"Setting this option to Default will automatically use any redirect specified "
"in the URL, and will not prevent redirect_to set in shortcode option from "
"working. If no redirect is found in the URL and redirect_to option is not "
"set in shortcode option, the login page will simply be reloaded to welcome "
"the logged in user."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:418
msgid "Redirect After Registration"
msgstr "註冊後重新導向"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:420
msgid ""
"New users will be redirected to the page set here after successfully "
"registering using the UPME registration form. <br /> You may over-ride this "
"setting for a specific registration form by using the shortcode <code>"
"[upme_registration redirect_to=\"url_here\"]</code>"
msgstr ""
"新用戶使用 UPME 註冊表格完成註冊後將重新導向到這裡設置的頁面。你也可以使用簡"
"碼對註冊表格做不同的設定 <code>[upme_registration redirect_to=\"url_here\"]</"
"code>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:421
msgid ""
"Setting this option to Default will show the Register Success message "
"instead of redirecting to a custom page."
msgstr "設置這個選項來顯示註冊成功的訊息，而不是重新導向到一個自定義頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:447
msgid "User Selected Passwords"
msgstr "用戶選擇的密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:449
msgid "Enabled, allow users to set password"
msgstr "啟用，允許用戶設置密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:450
msgid "Disabled, email a random password to users"
msgstr "停用，透過電子郵件發送隨機密碼給用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:451
msgid "Enable or disable setting a user selected password at registration"
msgstr "啟用或停用註冊時用戶密碼選擇設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:452
msgid ""
"If enabled, users can choose their own password at registration. If "
"disabled, WordPress will email users a random password when they register."
msgstr ""
"如果啟用，用戶註冊時可以選擇自己的密碼。如果停用，當用戶註冊時 WordPress 會透"
"過電子郵件發送給用戶一個隨機的密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:459
msgid "Automatic Login After Registration"
msgstr "註冊後自動登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:461
msgid "Enabled, log users in automatically after registration"
msgstr "啟用，用戶註冊後會自動登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:462
msgid "Disabled, users must login normally after registration"
msgstr "停用，用戶註冊後需正常登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:464
msgid "Enable or disable automatic login after registration."
msgstr "啟用或停用註冊後自動登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:465
msgid ""
"If enabled, users will be logged automatically after registration and "
"redirected to the page defined in Redirect After Registration setting. If "
"disabled, users must login normally after registration."
msgstr ""
"如果啟用，用戶註冊後將自動登入並重新導向到定義的頁面。如果停用，用戶註冊後必"
"須正常登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:472
msgid "User Profile Approvals"
msgstr "用戶個人檔案認證"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:474
msgid "Disabled, new users are not required to get the approval."
msgstr "停用，新用戶不需要經過審核"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:475
msgid "Enabled, new users must get the approval"
msgstr "啟用，新用戶必須經過審核"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:476
msgid "Enable or disable setting a user account approval at registration"
msgstr "啟用或停用註冊時的用戶帳號審核設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:477
msgid ""
"If enabled, users must be approved by admin before login. If disabled, new "
"users are not required to get the account approved before login."
msgstr ""
"如果啟用，用戶登入之前必須由管理員核准。如果停用，新用戶帳號登入不需要得到核"
"准"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:483
msgid "Email Confirmation"
msgstr "電子郵件確認"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:485
msgid "Disabled, new users are not required to confirm email"
msgstr "停用，新用戶不需要確認電子郵件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:486
msgid "Enabled, new users must confirm email to activate"
msgstr "啟用，新用戶必須啟動確認電子郵件來啟動"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:487
msgid "Enable or disable setting a user email confirmation at registration"
msgstr "啟用或停用用戶註冊確認電子郵件設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:488
msgid ""
"If enabled, users must confirm email address to activate. If disabled, new "
"users are not required to confirm email address."
msgstr ""
"如果啟用，用戶必須透過電子郵件地址來確認啟動。如果停用，新用戶不需要確認電子"
"郵件地址"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:494
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "條款和規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:496
msgid "Disabled, terms and conditions are not shown in registration form"
msgstr "停用，不會在註冊表格顯示條款和規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:497
msgid "Enabled, terms and conditions are shown in registration form"
msgstr "啟用，會在註冊表格顯示條款和規則s"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:498
msgid "Enable or disable agreeing to terms and conditions at registration"
msgstr "啟用或停用註冊時同意條款和規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:499
msgid "If enabled, users must agree to terms and conditions for registration."
msgstr "如果啟用，用戶必須接受條款和規則才能註冊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:508
msgid "Captcha Plugin"
msgstr "驗證碼外掛"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:511
msgid "FunCaptcha"
msgstr "FunCaptcha"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:512
msgid "reCaptcha"
msgstr "reCaptcha"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:514
msgid ""
"Select which captcha plugin you want to use on the registration form. "
"Funcaptcha requires the Funcaptcha plugin, however reCaptcha is built into "
"UPME and requires no additional plugin to be installed. <br /> You can "
"enable or disable captcha with shortcode options: <code>[upme_registration "
"captcha=yes]</code> or <code>[upme_registration captcha=no]</code>."
msgstr ""
"選擇要在註冊表格上使用的驗證碼。 Funcaptcha 需要有 Funcaptcha 外掛， 而 "
"reCAPTCHA 在 upme 內建不需要額外的外掛。<br /> 您也可以使用簡碼的選項啟用或停"
"用驗證碼 : <code>[upme_registration captcha=yes]</code> 或 <code>"
"[upme_registration captcha=no]</code>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:515
msgid ""
"If you are using a captcha that requires a plugin, you must install and "
"activate the selected captcha plugin. Some captcha plugins require you to "
"register a free account with them, including FunCaptcha"
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:522
msgid "CAPTCHA Field Label"
msgstr "驗證碼欄位標籤"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:523
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:524
msgid "Enter text which you want to show in form in front of CAPTCHA."
msgstr "輸入要顯示在表格中驗證碼前面的文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:530
msgid "reCaptcha Public Key"
msgstr "reCaptcha Public Key"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:531
msgid ""
"Enter your reCaptcha Public Key. You can sign up for a free reCaptcha "
"account <a href=\"http://www.google.com/recaptcha\" title=\"Get a reCaptcha "
"Key\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"輸入您的 reCaptcha Public Key. 你可以<a href=\"http://www.google.com/"
"recaptcha\" title=\"Get a reCaptcha Key\" target=\"_blank\">在這裡</a>註冊一"
"個驗證碼免費帳號"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:532
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:540
msgid ""
"Your reCaptcha kays are required to use reCaptcha. You can register your "
"site for a free key on the Google reCaptcha page."
msgstr ""
"您使用的驗證碼需要 reCaptcha kays。你可以在 Google reCaptcha 免費註冊來取得密"
"鑰"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:538
msgid "reCaptcha Private Key"
msgstr "reCaptcha Private Key"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:539
msgid "Enter your reCaptcha Private Key."
msgstr "輸入您的 reCaptcha Private Key."

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:546
msgid "Register success message"
msgstr "註冊成功的訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:548
msgid "Show a text message when users complete the registration process."
msgstr "當用戶完成註冊過程，顯示的文字訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:549
msgid "This message will be shown to users after registration is complted."
msgstr "這個訊息顯示於用戶註冊完成以後"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:555
msgid "Text/HTML below the Register Success message."
msgstr "註冊完成下方的 HTML 文字訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:557
msgid ""
"Show a text/HTML content under success message when users complete the "
"registration process."
msgstr "下面是當用戶完成註冊過程，要顯示完成的 HTML 文字訊息 "

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:558
msgid ""
"This message will be shown to users under the success messsage after "
"registration is completed."
msgstr "用戶完成註冊後顯示的訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:564
msgid "Select User Role at Registration"
msgstr "選擇註冊時用戶角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:566
msgid ""
"If checked, users will be able to select their user role at registration. If "
"you do not understand what this means, leave this option unchecked."
msgstr ""
"如果勾選，用戶在註冊時將可以選擇自己的用戶角色。如果你不明白這是什麼意思，請"
"不要勾選此選項"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:567
msgid ""
"Checking this option will enable users to select a user role at "
"registration, based on available user roles defined in the choose roles "
"setting."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:573
msgid "Select Role Label"
msgstr "選擇角色標籤"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:574
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:575
msgid "Enter text which you want to show as the label for User Role selection."
msgstr "輸入用戶選擇角色部位你想顯示的標籤"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:584
msgid "Choose User Roles for Registration"
msgstr "選擇註冊用戶角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:586
msgid ""
"Selected user roles will be available for users to choose at registration. "
"The default role for new users will be always available, you can change the "
"default role in WordPress general settings."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:587
msgid ""
"User roles selected in this section will appear on the registration form. Be "
"aware that some user roles will give posting and editing access to your "
"site, so please be careful when using this option."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:597
msgid "Default Country"
msgstr "預設國家"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:599
msgid "List the countries to be used as default country."
msgstr "國家列表將使用的預設國家"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:600
msgid "Selected country will appear as the default value for country fields."
msgstr "選取的國家將作為國家欄位的預設值"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:606
msgid "Password Strength Level"
msgstr "密碼強度等級"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:608
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:609
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:816
msgid "Weak"
msgstr "微弱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:610
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:817
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:611
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:819
msgid "Strong"
msgstr "強大"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:613
msgid "Select the level of strength for user password."
msgstr "選擇用戶密碼的強度級別"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:614
msgid ""
"User password should match the expected criteria required by strength level"
msgstr "用戶密碼必須符合設置的強度等級要求"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:642
msgid "Use WP Cron"
msgstr "使用 WP Cron"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:644
msgid ""
"If checked, UPME will use WP Cron Feature to update User Search Cache.<br /"
">\n"
"                                                When usign this option, make "
"sure <code>DISABLE_WP_CRON</code> is not set to <code>TRUE</code> in "
"<code>wp-config.php</code>"
msgstr ""
"如果勾選，UPME 將使用 WP Cron 功能來更新用戶搜尋快取。<br />\n"
"                                                使用此選項時，請確保 "
"<code>DISABLE_WP_CRON</code> 沒有被設置為 <code>TRUE</code> 可在 <code>wp-"
"config.php</code> 確認"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:646
msgid ""
"Using WP Cron will update your search cache automatically at regular "
"intervals."
msgstr "使用 WP Cron 會定期自動更新您的搜尋快取"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:652
msgid "Search Input Mandatory"
msgstr "請輸入要搜尋的用戶資料"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:654
msgid ""
"If checked, UPME will not show search results when "
"<code>hide_until_search=true</code> is used and no search input is given."
msgstr ""
"如果勾選，UPME 將不會顯示搜尋結果當 <code>hide_until_search=true</code> 已使"
"用且沒有輸入給定的搜尋"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:655
msgid ""
"Checking this option is useful if you do not want to show all users when "
"submitting the search with no search criteria."
msgstr "如果你不希望用戶提交搜尋沒有搜索條件時顯示所有用戶，勾選這個選項"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:661
msgid "Users are Called"
msgstr "用戶稱呼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:662
msgid "What users are called in your system. Like Members, Doctors, etc."
msgstr "在您系統要怎樣稱呼用戶。例如會員、醫生等"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:663
msgid ""
"This will update the text for the search form and search results. The "
"default is Users."
msgstr "這將會更新搜尋表單和搜尋結果的文字。預設值為用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:669
msgid "Combined Search Text"
msgstr "搜尋框內文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:670
msgid "Name of Text search field which is used to perform combined search."
msgstr "這是搜尋框內用來提示進行檢索的搜尋欄位名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:671
msgid ""
"You may choose custom text for the main combined text search field. The "
"default is Combined Search."
msgstr "您可以自定義搜尋框內的文字。預設為為 Combined Search"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:677
msgid "Search Button Text"
msgstr "搜尋按鈕文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:678
msgid "Text to display on search button."
msgstr "要顯示的搜尋按鈕文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:679
msgid ""
"This is the text of the button to submit the member search form. The default "
"is Filter."
msgstr "這裡是會員搜尋表格提交的文字按鈕。預設值是篩選"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:685
msgid "Reset Button Text"
msgstr "重置按鈕文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:686
msgid "Text to display on reset button."
msgstr "重置按鈕上顯示的文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:687
msgid ""
"This is the text of the button to reset the member search form. The default "
"is Reset."
msgstr "這裡是會員搜尋表格重置的文字按鈕。預設值是重置"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:715
msgid "Guest viewing of profiles"
msgstr "訪客瀏覽個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:717
msgid "Enabled, make profiles publicly visible"
msgstr "啟用，使個人檔案公開可見"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:718
msgid "Disabled, users must login to view profiles"
msgstr "停用時，用戶必須登入才能查看個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:719
msgid "Enable or disable guest and non-logged in user viewing of profiles."
msgstr "啟用或停用訪客非登入用戶觀看個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:720
msgid ""
"If enabled, profiles will be publicly visible to non-logged in users. If "
"disabled, guests must log in to view profiles."
msgstr ""
"如果啟用，個人檔案將公開顯示給非登入用戶。如果停用，訪客必須登入才能查看個人"
"檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:726
msgid "Logged-in user viewing of other profiles"
msgstr "登入用戶查看其他個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:728
msgid "Enabled, logged-in users may view other user profiles"
msgstr "啟用，已登入用戶可以查看其他用戶個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:729
msgid "Disabled, users may only view their own profile"
msgstr "停用，用戶只能查看自己的個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:730
msgid "Restricted by User Role"
msgstr "按用戶角色限制"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:731
msgid ""
"Enable or disable logged-in user viewing of other user profiles. Admin users "
"can always view all profiles."
msgstr ""
"啟用或停用登入的用戶觀看其他用戶個人檔案。管理員用戶可以隨時查看所有個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:732
msgid ""
"If enabled, logged-in users are allowed to view other user profiles. If "
"disabled, logged-in users may only view theor own profile."
msgstr ""
"如果啟用，已登入用戶可以查看其他用戶的個人檔案。如果停用，登入的用戶只能查看"
"自己的個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:742
msgid ""
"Selected user roles can view other user profiles. Roles not selected here "
"will only be able to view their own profile."
msgstr ""
"選擇可以查看其他用戶個人檔案的用戶角色。這裡沒有選擇的角色將只能夠查看自己的"
"個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:743
msgid ""
"User roles selected in this section will have permission to view other "
"profiles."
msgstr "在這裡選擇的用戶角色將有權限查看其它會員的個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:766
msgid "Messages for Insuficient Permissions"
msgstr "權限不足的訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:773
msgid "Guests cannot view profiles"
msgstr "訪客無法瀏覽個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:775
msgid ""
"Show a text/HTML message when guests try to view profiles if they are not "
"allowed, asking them to login or register to view the profile."
msgstr ""
"如果不允許訪客瀏覽個人檔案當他們訪問時，要求他們登入或註冊以查看個人檔案的 "
"HTML 文字訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:776
msgid ""
"This message will eb shown to guests who try to view profiles if it is not "
"allowed in the above settings."
msgstr "如果不允許訪客瀏覽個人檔案當他們查看時將顯示的訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:779
msgid "Display login form below this message"
msgstr "在訊息下方顯示登入表格"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:794
msgid "User must log-in to view/edit his profile"
msgstr "用戶必須登入才能查看/編輯他的個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:796
msgid ""
"Show a text/HTML message asking the user to login to view or edit his own "
"profile. Leave blank to show nothing."
msgstr ""
"要求用戶登入來查看或編輯自己個人資料要顯示的 HTML 文字訊息。留空將什麼都不顯"
"示"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:797
msgid ""
"This message is shown to users who try to view/edit their own profile but "
"are not logged in."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:814
msgid "User must log-in to view private content"
msgstr "用戶必須登入才能查看私人內容"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:816
msgid ""
"Show a text/HTML message to guests and non-logged in users who try to view "
"private member-only content. Leave blank to show nothing."
msgstr ""
"訪客和非登入用戶查看私人僅限會員的內容要顯示的 HTML 文字訊息。留空將什麼都不"
"顯示"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:817
msgid ""
"This message is shown to guests and non-logged in users who try to view "
"private member-only content."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:835
msgid "User must have permission to view private content"
msgstr "用戶必須擁有權限才能查看私人內容"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:837
msgid ""
"Show a text/HTML message to logged in users who try to view private content "
"restricted for current user. Leave blank to show nothing."
msgstr ""
"登入的用戶試圖查看目前用戶限制的私人內容時要顯示的 HTML 文字訊息。留空將什麼"
"都不顯示"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:838
msgid ""
"This message is shown to logged in users who try to view private content "
"restricted for current user."
msgstr "當登入的用戶試圖查看目前用戶限制的私人內容時顯示的訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:844
msgid "User Role may not view other profiles"
msgstr "用戶角色無法查看其它會員檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:846
msgid ""
"Show a text/HTML message in place of profiles when a User Role is not "
"allowed to view other profiles."
msgstr "用戶角色不允許瀏覽其他個人檔案時要顯示的 HTML 文字訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:847
msgid ""
"This message is shown to users who try to view the UPME Profile List while "
"user role is blocked for viewing other profiles."
msgstr ""
"用戶試圖查看 UPME 個人檔案列表，而用戶角色不允許查看其他個人檔案時顯示的訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:853
msgid "Registration Closed Message"
msgstr "註冊已關閉訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:855
msgid ""
"Show a text/HTML message in place of the registration form when registration "
"is closed. Registeration can be opened or closed from the WordPress general "
"settings using the checkbox <code>Anyone can register</code>."
msgstr ""
"註冊表格禁止註冊時顯示的 HTML 訊息文字，註冊可以在 WordPress 設定 > 一般使用"
"勾選<code>任何人皆可註冊</code>來打開或關閉"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:856
msgid ""
"This message is shown to users who try to view the UPME registration form "
"while you have registrations disabled."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:862
msgid "Profile Status Message"
msgstr "檔案狀態訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:864
msgid ""
"Show a text/HTML message in place of the profile when profile is set to "
"INACTIVE by user."
msgstr "當個人檔案設置為非活動時要顯示的 HTML 文字訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:865
msgid ""
"This message is shown to users who try to view profiles set to INACTIVE by "
"users."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:871
msgid "Profile Pending Approval Message"
msgstr "個人檔案等待核准的訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:873
msgid ""
"Show a text/HTML message on top of login form when user profile is pending "
"approval of admin."
msgstr "當用戶個人檔案正在等待管理員審核，要顯示在登入表格頂部的 HTML 文字訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:874
msgid ""
"This message is shown to users who try to login when user profile is pending "
"approval of admin."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:880
msgid "Terms and Conditions Message"
msgstr "條款和規則訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:882
msgid ""
"Show a text/HTML message as the Terms and Conditions for user registration."
msgstr "用戶註冊時用來顯示接受條款和規則的 HTML 文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:883
msgid ""
"This message is shown to users in registration forms as terms and conditions "
"for registration."
msgstr "對註冊用戶顯示接受條款和規則的訊息"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:902
msgid "Loading Scripts and Styles"
msgstr "載入腳本和樣式"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:909
msgid "Disable Fancybox Scripts and Styles"
msgstr "關閉 fancybox 腳本和樣式"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:911
msgid ""
"If checked, UPME will disable the loading of script and style files for "
"Fancybox library."
msgstr "如果勾選，UPME 將停止載入 fancybox 資料庫腳本和樣式"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/settings.php:912
msgid ""
"Use it when you have newer Fancybox version in your theme or other plugins."
msgstr "當你的主題有新的 fancybox 版本或有其他外掛時使用"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync-tool.php:2
msgid "UPME - Sync / Tools"
msgstr "UPME - 同步 / 工具"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync-tool.php:4
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync.php:1
msgid "Auto Sync with WooCommerce"
msgstr "自動與 WooCommerce 同步"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync-tool.php:8
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync.php:5
msgid ""
"Syncing with WooCommerce will automatically add WooCommerce customer profile "
"fields to your UPME. A quick way to have a WooCommerce account page "
"integrated with UPME. Just click the following button and let UPME do the "
"work for you."
msgstr ""
"與 WooCommerce 同步會將 WooCommerce 顧客個人資料欄位自動添加到您的UPME。這是"
"一個快速整合 UPME 和 WooCommerce 帳戶頁面的方法。只需點選下面的按鈕，UPME 會"
"自動為您工作"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync-tool.php:10
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync.php:7
msgid "Sync and keep existing fields"
msgstr "同步並保留現有欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync-tool.php:11
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync.php:8
msgid "Sync and delete existing fields"
msgstr "同步並刪除現有欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync-tool.php:15
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/sync.php:12
msgid "Please install WooCommerce plugin first."
msgstr "請先安裝 WooCommerce 外掛"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user-cache.php:2
msgid "UPME - Update User Search Cache"
msgstr "UPME - 更新用戶搜尋快取"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user-cache.php:4
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user_cache.php:1
msgid "Update User Search Cache"
msgstr "更新用戶搜尋快取"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user-cache.php:6
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user_cache.php:3
msgid ""
"In order to keep your search working smoothly you can update user cache from "
"here. However it will be updated once user profile is updated."
msgstr ""
"為了使您的搜尋工作順利可以更新用戶快取。一旦用戶更新個人檔案將會一併更新"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user-cache.php:14
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user_cache.php:11
#, php-format
msgid ""
"You have total <span id=\"upme-total-user\" style=\"font-weight: bold;\">%s</"
"span> users in your website."
msgstr ""
"您的網站總共有 <span id=\"upme-total-user\" style=\"font-weight: bold;\">%s</"
"span> 位用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user-cache.php:20
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user_cache.php:17
msgid ""
"<p id=\"upme-processing-tag\" style=\"display:none;\">Processing.... <span "
"id=\"upme-completed-users\" style=\"display:none;\"> users Completed</span> "
"</p>"
msgstr ""
"<p id=\"upme-processing-tag\" style=\"display:none;\">處理中.... <span id="
"\"upme-completed-users\" style=\"display:none;\"> 已完成</span> </p>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user-cache.php:24
#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user_cache.php:21
msgid "User Search Cache Updated."
msgstr "用戶搜尋快取已更新"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/admin/user-cache.php:32
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:802
msgid "Update User Cache"
msgstr "更新用戶快取"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:13
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:345
msgid "UPME Settings"
msgstr "UPME 設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:13
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:348
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定義欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:13
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:352
msgid "Sync / Tools"
msgstr "同步 / 工具"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:13
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:354
msgid "Update Search Cache"
msgstr "更新搜尋快取"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:21
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:155
msgid "Please log in to view / edit your profile."
msgstr "請先登入來檢視 / 編輯您的個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:22
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:154
msgid "Please log in to view user profiles."
msgstr "請先登入來查看用戶個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:23
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:156
msgid "This content is for members only. You must log in to view this content."
msgstr "這個內容僅供會員瀏覽。您必須登入後才能觀看此內容"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:35
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:157
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:175
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3219
msgid "User registration is currently not allowed."
msgstr "目前不允許用戶註冊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:37
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:130
msgid "Registration successful. Please check your email."
msgstr "註冊已完成。請檢查您的電子郵件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:47
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:134
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:369
msgid "Select Role"
msgstr "選擇角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:63
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:161
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:470
msgid "Viewing of other profiles restricted for your user role."
msgstr "您的用戶角色查看其他個人資料限制"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:65
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:162
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:495
msgid "This is a private profile. You are not allowed to view this profile."
msgstr "這是私人的個人檔案。您無權查看此檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:67
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:163
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:496
msgid ""
"This profile is pending approval. You will get a notification once the "
"profile is approved."
msgstr "這個個人檔案正在等待審核。一旦個人檔案被核准，你會收到通知"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:70
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:164
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:500
msgid "I agree to Terms and Conditions."
msgstr "我同意條款及規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:78
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:165
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:539
msgid "This content is restricted for your user account."
msgstr "您的帳號限制訪問這些內容"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:144
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:145
msgid "Combined Search"
msgstr "Combined Search"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:146
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:224
msgid ""
"Enter a custom meta key for this profile field if do not want to use a "
"predefined meta field above. It is recommended to only use alphanumeric "
"characters and underscores, for example my_custom_meta is a proper meta key."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:225
msgid ""
"A Meta Key may be added to your separator in order to reference it with the "
"[upme view=x,x,x] shortcode option. It is recommended to only use "
"alphanumeric characters and underscores, for example my_custom_meta is a "
"proper meta key."
msgstr ""
"Meta 鍵也可以加入您的分隔符可以參照 [upme view=x,x,x] 簡碼選項。建議只使用小"
"寫英文字母、數字和下劃線，例如 my_custom_meta 為正確的字元鍵"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:264
msgid "Separator Text"
msgstr "分隔符文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:268
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:289
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:270
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:291
msgid "Resetting..."
msgstr "重置中..."

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:273
msgid "Are you sure you want to delete this field?"
msgstr "您確定要刪除這個欄位?"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:274
msgid "users Completed"
msgstr "用戶已完成"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:275
msgid " Processing....."
msgstr " 處理中....."

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:276
msgid " Update Completed"
msgstr " 更新已完成"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:283
msgid "User role is required."
msgstr "用戶角色為必填"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:284
msgid "Redirect URL is required."
msgstr "重新導向網址為必填"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:285
msgid "Restricted Pages are required."
msgstr "受限制的頁面為必填"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:286
msgid "Restricted Posts are required."
msgstr "受限制的文章為必填"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:287
msgid "Adding Restriction Rule"
msgstr "添加限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:288
msgid "Add Restriction Rule"
msgstr "添加限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:350
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:407
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:642
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:658
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1747
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:409
msgid ""
"Profile field was sent to Trash. It is recommended to update your user "
"search cache."
msgstr "個人欄位已移至回收桶。建議更新你的用戶搜尋快取"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:644
msgid "Settings saved. It is recommended to update your user search cache."
msgstr "設定已儲存。建議更新你的用戶搜尋快取"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:651
msgid "Settings are reset to default."
msgstr "設定已重置為預設值"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:661
msgid ""
"Settings are reset to default. It is recommended to update your user search "
"cache."
msgstr "設定已重置為預設值。建議更新你的用戶搜尋快取"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:734
msgid "Profile field was sent to Trash."
msgstr "個人檔案已移至回收桶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:820
msgid "Select Page"
msgstr "選擇頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:831
msgid "Select Post"
msgstr "選擇文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:859
msgid "UPME Fields"
msgstr "UPME 欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:983
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1803
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2476
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3495
msgid "Please Select"
msgstr "請選擇"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1151
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:824
msgid " is required."
msgstr "必填"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1439
msgid "Users activated successfully."
msgstr "用戶啟動完成"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1442
msgid "Select users for activation."
msgstr "選擇用戶進行啟動"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1448
msgid "Users profile approved successfully."
msgstr "用戶個人檔案審核完成"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1450
msgid "Select users for approval."
msgstr "選擇核准的用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1465
msgid "Approval Status"
msgstr "審核狀態"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1466
msgid "Activation Status"
msgstr "啟用狀態"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1610
msgid "Position must be a number."
msgstr "位置必須是數字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1618
msgid "Please enter a label/name for your field."
msgstr "請為你的欄位輸入標籤/名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1624
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1640
msgid "You must specify a usermeta / custom field."
msgstr "你必須指定 用戶字元/自定義 欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1630
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1647
msgid ""
"A profile field with this meta key already exists, please use a unique meta "
"key."
msgstr "這個字元鍵已經存在於個人檔案欄位，請使用一個唯一的字元鍵"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1642
msgid "Invalid usermeta / custom field."
msgstr "無效用戶字元/自定義欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1752
msgid ".Click <a href=\""
msgstr "。點選 <a href=\""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-admin.php:1754
msgid ""
"Profile field added. It is recommended to update your user search cache."
msgstr "個人檔案欄位已加入。建議更新你的用戶搜尋快取"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-api.php:48
msgid "Welcome Guest"
msgstr "歡迎您"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-api.php:53
msgid "Welcome "
msgstr "歡迎您"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-api.php:176
msgid "Login Page Link"
msgstr "登入頁面連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-api.php:177
msgid "Registration Page Link"
msgstr "註冊頁面連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-api.php:178
msgid "Reset Password Page Link"
msgstr "重設密碼頁面連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-api.php:179
msgid "Profile Page Link"
msgstr "個人檔案頁面連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-api.php:180
msgid "Member List Page Link"
msgstr "會員列表頁面連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-captcha-loader.php:86
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:178
msgid "Human Check"
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-login.php:30
msgid "The username field is empty."
msgstr "用戶名欄位未填寫"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-login.php:36
msgid "The password field is empty."
msgstr "密碼欄位未填寫"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-login.php:60
msgid "Please confirm your email to activate your account."
msgstr "請先確認您的電子郵件來啟動您的帳號"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-login.php:70
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:59
msgid "Please complete Captcha Test first."
msgstr "請先完成測試驗證碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-login.php:118
msgid "Invalid Username or Email"
msgstr "無效的用戶名稱或電子郵件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-login.php:121
msgid "Incorrect Username or Password"
msgstr "用戶名稱或密碼不正確"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-login.php:125
msgid "Please enter a password."
msgstr "請輸入密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-profile-fields.php:10
msgid "Inactive"
msgstr "非活動"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-profile-fields.php:11
msgid "Active"
msgstr "活動中"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-profile-fields.php:28
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-profile-fields.php:56
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2715
msgid "Profile Status"
msgstr "個人檔案狀態"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:39
msgid "Please enter a username."
msgstr "請輸入用戶名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:41
msgid "This username is already registered. Please choose another one."
msgstr "這個用戶名稱已被註冊。請選擇另外一個"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:48
msgid "Please type your e-mail address."
msgstr "請輸入您的電子郵件地址"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:50
msgid "The email address isn't correct."
msgstr "電子郵件地址不正確"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:52
msgid "This email is already registered, please choose another one."
msgstr "這個電子郵件已經被註冊，請另外選擇一個"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:63
msgid "Registration is disabled for this site."
msgstr "這個網站已關閉註冊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:246
msgid "Your account is pending approval."
msgstr "您的帳號正在等待審核"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:348
msgid "Account already activated. You can now login."
msgstr "帳戶已經啟動。您現在可以登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:359
msgid "Your email has been verified. Please wait for moderator approval."
msgstr "您的電子郵件已經驗證。請等待管理員審核"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:362
msgid "Activation successful. You can now login."
msgstr "啟動成功。您現在已經可以登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-register.php:374
msgid "Activation failed. Please use a valid activation code."
msgstr "啟動失敗。請使用有效的啟動碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-reset-password.php:38
msgid "The new password field is empty."
msgstr "新密碼欄位未填寫"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-reset-password.php:44
msgid "The confirm new password field is empty."
msgstr "新密碼確認欄位未填寫"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-reset-password.php:53
msgid "The passwords do not match."
msgstr "密碼不相符"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-reset-password.php:122
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-reset-password.php:138
msgid ""
"This password key has expired or has already been used. Please initiate a "
"new password reset."
msgstr "這個密碼密鑰已過期或已被使用。請點選重設新密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-reset-password.php:131
msgid "Invalid Reset Password Key"
msgstr "無效的重設密碼密鑰"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-reset-password.php:134
msgid "Please enter the new password."
msgstr "請輸入新密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-save.php:66
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-save.php:72
msgid ""
"The file you have selected has a file extension that is not allowed. Please "
"choose a different file."
msgstr "您選擇的文件有不允許使用的文件擴展名。請選擇一個不同的文件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-save.php:68
msgid "The file you have selected exceeds the maximum allowed file size."
msgstr "您選擇的文件超過允許的最大檔案大小"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-save.php:70
msgid "The file you selected appears to be corrupt or not a real image file."
msgstr "您選擇的文件似乎已損壞或不是圖片檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-save.php:119
msgid "E-mail address was not updated. Please enter a valid e-mail."
msgstr "電子郵件地址未更新。請輸入有效的電子郵件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-save.php:127
msgid "Your passwords do not match."
msgstr "您的密碼不相符"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-save.php:221
msgid "Your profile was updated."
msgstr "您的個人檔案已更新"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-save.php:223
msgid "Profile was updated."
msgstr "個人檔案已更新"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-sync-woocommerce.php:61
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-sync-woocommerce.php:183
msgid "Woocommerce File Doesn't Exist"
msgstr "Woocommerce 檔案不存在"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-sync-woocommerce.php:165
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-sync-woocommerce.php:282
msgid "WooCommerce customer fields have been added successfully."
msgstr "WooCommerce 顧客欄位已添加完成"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:137
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3638
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3671
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4270
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:262
msgid "Upload folder creation failed."
msgstr "上傳資料夾建立失敗"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:376
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:388
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4484
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4575
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme-updater.php:431
msgid "Member List"
msgstr "會員列表"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:29
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:30
msgid "Image Upload"
msgstr "圖片上傳"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:31
msgid "Textarea"
msgstr "文字區域"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:32
msgid "Select Dropdown"
msgstr "下拉選單"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:33
msgid "Radio"
msgstr "單按"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:34
msgid "Checkbox"
msgstr "複選框"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:35
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:69
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:149
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:36
msgid "Date Picker"
msgstr "日期選擇器"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:37
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:38
msgid "Soundcloud"
msgstr "Soundcloud"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:59
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:116
msgid "E-mail"
msgstr "Email"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:72
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4555
msgid ""
"Password must be at least 7 characters long. To make it stronger, use upper "
"and lower case letters, numbers and symbols."
msgstr ""
"密碼長度必須至少 7 個字元。為了使它更強大，可以使用大小寫英文字母搭配數字和符"
"號"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:79
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:82
msgid "Type your password again."
msgstr "再次輸入您的密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:119
msgid "A password will be e-mailed to you."
msgstr "密碼將透過電子郵件發送給您"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:140
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3917
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4312
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4586
msgid "Username or Email"
msgstr "用戶名稱或電子郵件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:161
msgid "Profile Info"
msgstr "個人檔案資訊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:172
msgid "Profile Picture"
msgstr "個人檔案照片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:188
msgid "First Name"
msgstr "姓氏"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:204
msgid "Last Name"
msgstr "名字"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:220
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:236
msgid "About / Bio"
msgstr "關於/簡介"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:253
msgid "Custom Photo 1"
msgstr "自定義照片 1"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:267
msgid "Contact Info"
msgstr "聯絡資訊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:278
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:283
msgid "Send E-mail"
msgstr "傳送Email郵件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:295
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:309
msgid "Social Profiles"
msgstr "個人社交資訊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:320
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:325
msgid "Connect via Facebook"
msgstr "連接 Facebook"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:337
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 帳號"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:342
msgid "Connect via Twitter"
msgstr "連接 Twitter"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:354
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:359
msgid "Connect via Google+"
msgstr "連接 Google+"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:369
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3244
msgid "Account Info"
msgstr "帳號資訊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:380
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4550
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4552
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:871
msgid "This account is pending activation."
msgstr "這個帳號正在等待啟動"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:1122
msgid "first"
msgstr "第一頁"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:1125
msgid "previous"
msgstr "上一頁"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:1157
msgid "next"
msgstr "下一頁"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:1159
msgid "last"
msgstr "最後一頁"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:1350
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜尋 %s"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:1868
msgid "Your search has returned <span>"
msgstr "您的搜尋已傳回 <span>"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2153
msgid "Nothing found matching the selected criteria."
msgstr "沒有找到符合條件的項目"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2157
msgid "Please enter search criteria."
msgstr "請輸入搜尋條件"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2526
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3561
msgid ""
"If you would like to change the password type a new one. Otherwise leave "
"this blank."
msgstr "如果您希望變更密碼請輸入一組新密碼。不希望變更請保持空白"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2528
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3563
msgid "Type your new password again."
msgstr "再次輸入您的新密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2529
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3325
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4565
msgid "Strength Indicator"
msgstr "強度指示器"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2539
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2553
#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:184
#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:372
msgid "Delete Image"
msgstr "刪除圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2540
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2554
#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:189
#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:374
msgid "Loading"
msgstr "Loading"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2543
msgid "Current Picture"
msgstr "目前圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2548
msgid ""
"You can sign up at <a href=\"http://en.gravatar.com/\">Gravatar</a> to have "
"a globally recognized avatar or upload a custom profile picture below."
msgstr ""
"您可以登入 <a href=\"http://en.gravatar.com/\">Gravatar</a> 來取得全球公認的"
"頭像或者利用下方更新圖片來上傳個人照片資料"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2570
msgid "Update Image"
msgstr "更新圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2617
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3369
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3594
msgid "Hide from Public"
msgstr "隱藏不公開"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2652
msgid "Update Profile"
msgstr "更新個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2752
msgid "User Role"
msgstr "用戶角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:2853
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3025
#, php-format
msgid "%s entry"
msgstr "%s 篇文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3027
#, php-format
msgid "%s entries"
msgstr "%s 篇文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3038
#, php-format
msgid "%s comment"
msgstr "%s 篇留言"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3040
#, php-format
msgid "%s comments"
msgstr "%s 篇留言"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3168
msgid "Your display name will appear here."
msgstr "您的帳號名稱會顯示在這裡"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3623
msgid "Please Accept Terms and Conditions"
msgstr "需要接受條款及規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3673
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4250
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4252
msgid "Forget?"
msgstr "忘記密碼?"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3892
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4293
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3894
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4295
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:3935
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4325
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4018
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4106
msgid "User not found."
msgstr "沒有找到用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4560
#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4562
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/classes/class-upme.php:4634
msgid "Recent Posts"
msgstr "最新文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/forgotpass/upme-forgot-pass.php:67
msgid "Someone requested that the password be reset for the following account:"
msgstr "下面帳號要求重設密碼 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/forgotpass/upme-forgot-pass.php:69
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:525
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:763
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用戶名稱 : %s"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/forgotpass/upme-forgot-pass.php:70
msgid "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
msgstr "如果這是一個錯誤，請忽略這封郵件，什麼都不會發生"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/forgotpass/upme-forgot-pass.php:71
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr "要重置密碼，請訪問下面位址 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/forgotpass/upme-forgot-pass.php:81
#, php-format
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "[%s] 密碼重設"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:524
#, php-format
msgid "New user registration on %s:"
msgstr "新用戶註冊 %s:"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:526
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:764
#, php-format
msgid "E-mail: %s"
msgstr "Email : %s"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:532
#, php-format
msgid "[%s] New User Registration"
msgstr "[%s] 新用戶註冊"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:556
#, php-format
msgid "Someone (hopefully you) has used this email to register at %s :"
msgstr "有人使用這個電子郵件註冊 %s :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:557
msgid "Please click the link below to verify your ownership of this email:"
msgstr "請點選下面的連結來驗證您電子郵件的所有權 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:558
msgid "You will not be able to log in to use your account until you do so:"
msgstr "執行此操作之前您將無法登入使用您的帳號 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:559
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:561
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:560
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:768
msgid "Thanks"
msgstr "感謝"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:567
#, php-format
msgid "[%s] Action Required: Email Verification"
msgstr "[%s] 需要採取的行動: 電子郵件驗證"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:611
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:612
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:613
msgid "Next"
msgstr " 下一頁"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:614
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:616
msgid "January"
msgstr "一月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:617
msgid "February"
msgstr "二月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:618
msgid "March"
msgstr "三月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:619
msgid "April"
msgstr "四月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:620
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:634
msgid "May"
msgstr "五月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:621
msgid "June"
msgstr "六月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:622
msgid "July"
msgstr "七月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:623
msgid "August"
msgstr "八月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:624
msgid "September"
msgstr "九月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:625
msgid "October"
msgstr "十月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:626
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:627
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:630
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:631
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:632
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:633
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:635
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:636
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:637
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:638
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:639
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:640
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:641
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:644
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:645
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:646
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:647
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:648
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:649
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:650
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:653
msgid "Sun"
msgstr "週日"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:654
msgid "Mon"
msgstr "週一"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:655
msgid "Tue"
msgstr "週二"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:656
msgid "Wed"
msgstr "週三"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:657
msgid "Thu"
msgstr "週四"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:658
msgid "Fri"
msgstr "週五"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:659
msgid "Sat"
msgstr "週六"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:662
msgid "Su"
msgstr "日"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:663
msgid "Mo"
msgstr "一"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:664
msgid "Tu"
msgstr "二"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:665
msgid "We"
msgstr "三"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:666
msgid "Th"
msgstr "四"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:667
msgid "Fr"
msgstr "五"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:668
msgid "Sa"
msgstr "六"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:670
msgid "Wk"
msgstr "週末"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:761
msgid "Your account has been approved succesfully. "
msgstr "您的帳號已通過審核"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:766
msgid "You can now log in to use your account using the following link."
msgstr "您現在可以使用下面的連結登入使用您的帳號"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:774
#, php-format
msgid "[%s] User Account Approved"
msgstr "[%s] 用戶帳號已審核"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:800
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:812
msgid "Your password is too similar to your username."
msgstr "您的密碼和你的用戶名太過相似"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:801
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:813
msgid "Both passwords do not match."
msgstr "兩個密碼不相符"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:802
#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:814
msgid "Your password is too short."
msgstr "你的密碼太短"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:803
msgid "Your password strength is too weak."
msgstr "你的密碼長度太微弱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:804
msgid "Your password strength is weak."
msgstr "你的密碼長度微弱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:805
msgid "Please provide username."
msgstr "請提供用戶名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:806
msgid "Please provide email address."
msgstr "請提供電子郵件地址"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:807
msgid "Please provide valid email address."
msgstr "請提供有效的電子郵件地址"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:808
msgid "That username is already taken, please try a different one."
msgstr "用戶名已被使用，請嘗試一個不同的名稱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:809
msgid ""
"The email you entered is already registered. Please try a new email or log "
"in to your existing account."
msgstr "您輸入的電子郵件已經被註冊。請嘗試一個新的電子郵件或登入您現有的帳號"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:815
msgid "Very weak"
msgstr "非常弱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:818
msgid "Good"
msgstr "良好"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:821
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:823
msgid "Minimum password strength level should be"
msgstr "最少密碼長度應該是"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:825
msgid " New password is required."
msgstr " 需要新的密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:826
msgid " Confirm new password is required."
msgstr "需要確認新密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:846
msgid "Insert UPME Shortcode"
msgstr "插入 UPME 簡碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:847
msgid "Login / Registration Forms"
msgstr "登入 / 註冊表格"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:848
msgid "Front-end Registration Form"
msgstr "前端註冊表格"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:849
msgid "Registration Form with Custom Redirect"
msgstr "註冊表格使用自定義重新導向"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:850
msgid "Registration Form with Captcha"
msgstr "註冊表格使用驗證碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:851
msgid "Registration Form without Captcha"
msgstr "註冊表格不使用驗證碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:852
msgid "Front-end Login Form"
msgstr "前端登入表格"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:853
msgid "Sidebar Login Widget (use in text widget)"
msgstr "側邊欄登入工具 (在文字工具使用)"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:854
msgid "Login Form with Custom Redirect"
msgstr "登入表格與自定義重新導向"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:855
msgid "Logout Button"
msgstr "登出按鈕"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:856
msgid "Logout Button with Custom Redirect"
msgstr "登出按鈕與自定義重新導向"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:857
msgid "Single Profile"
msgstr "單一個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:858
msgid "Logged in User Profile"
msgstr "登錄的用戶個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:859
msgid "Logged in User Profile showing User ID"
msgstr "登錄的用戶個人檔案顯示用戶 ID"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:860
msgid "Post Author Profile"
msgstr "文章作者個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:861
msgid "Specific User Profile"
msgstr "特定用戶個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:862
msgid "Multiple Profiles / Member List"
msgstr "多個檔案/會員列表"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:863
msgid "Group of Specific Users"
msgstr "特定用戶組"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:864
msgid "All Users"
msgstr "所有用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:865
msgid "All Users in Compact View"
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:866
msgid "All Users in Compact View, Half Width"
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:867
msgid "Users Based on User Role"
msgstr "基於用戶角色的用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:868
msgid "Administrator Users Only"
msgstr "僅管理用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:869
msgid "All Users Ordered by Display Name"
msgstr "所有用戶按顯示的名稱排列"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:870
msgid "All Users Ordered by Post Count"
msgstr "所有用戶按文章計數排列"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:871
msgid "All Users Ordered by Registration Date"
msgstr "所有用戶按註冊日期排列"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:872
msgid "All Users showing User ID"
msgstr "所有用戶顯示用戶 ID"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:873
msgid "Search Profiles"
msgstr "搜尋個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:874
msgid "Search with Custom Field Filters"
msgstr "搜尋與自定義欄位過濾"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:875
msgid "Private Content (Login Required)"
msgstr "私人內容 (需要登入)"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:876
msgid "Shortcode Option Examples"
msgstr "簡碼選項範例"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:877
msgid "Hide User Statistics"
msgstr "隱藏用戶統計"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:878
msgid "Hide User Social Bar"
msgstr "隱藏用戶社交欄"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:879
msgid "1/2 Width Profile View"
msgstr "1/2 寬度檔案視圖"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:880
msgid "Compact View (No extra fields)"
msgstr "精簡視圖 (無多餘的欄位)"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:881
msgid "Customized Profile Fields"
msgstr "自定義檔案欄位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/function/functions.php:882
msgid "Show User ID on Profiles"
msgstr "在個人檔案顯示用戶 ID"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:127
msgid "Please provide username or email address to reset password."
msgstr "請提供用戶名稱或電子郵件地址來重設密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:141
msgid "Please provide email address which is registered with us."
msgstr "請提供註冊電子郵件地址"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:142
msgid "Please enter valid user name or email address."
msgstr "請輸入有效的用戶名或電子郵件地址"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:143
msgid "User with given details is not allowed to change password."
msgstr "用戶給定資料是不允許更改密碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:145
msgid "We have sent password reset link to your email address."
msgstr "我們已經將密碼重設連結寄到您的郵件信箱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/js/upme-custom-js.php:146
msgid "Something went wrong, Please try again"
msgstr "發生了問題，請再試一次"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:44
msgid "New restriction rule added."
msgstr "新的限制規則已添加"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:47
msgid "Failed to add new restriction rule."
msgstr "無法添加新的限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:78
msgid "Restriction rule deleted."
msgstr "限制規則已刪除"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:81
msgid "Failed to delete restriction rule."
msgstr "無法刪除的限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:116
msgid "Delete Rule"
msgstr "刪除規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:124
msgid "Restriction rules are not available."
msgstr "沒有可用的限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:137
#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:61
msgid "All Logged in Users"
msgstr "所有已登入用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:155
msgid "All Pages"
msgstr "所有頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:159
msgid "All Posts"
msgstr "所有文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:168
msgid "Selected Pages:"
msgstr "選取的頁面 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:177
msgid "Selected Posts:"
msgstr "選取的文章 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:209
msgid "Restriction rule staus updated."
msgstr "限制規則狀態已更新"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/class-upme-site-restrictions.php:212
msgid "Failed to update restriction rule status."
msgstr "無法更新的限制規則狀態"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:2
msgid "Restriction Type"
msgstr "限制類型"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:6
#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:16
msgid "Lock Entire Site"
msgstr "鎖定整個網站"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:7
msgid "Lock Part of Site"
msgstr "網站鎖定部位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:12
msgid ""
"Select whether you want to restrict entire site or part of the site for "
"users based on following conditions."
msgstr "選擇是否要限制整個網站或基於下列條件的用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:17
msgid "Restricted Section"
msgstr "受限制的部位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:21
msgid "Restrict All Pages"
msgstr "限制所有頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:22
msgid "Restrict All Posts"
msgstr "限制所有文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:23
msgid "Restrict Selected Pages"
msgstr "限制選取的頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:24
msgid "Restrict Selected Posts"
msgstr "限制選取的文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:30
msgid "Select type of content to be restricted."
msgstr "選擇要限制的內容類型"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:35
msgid "Restricted Pages"
msgstr "受限制的頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:41
msgid "Select pages to be restricted."
msgstr "選擇要限制的頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:46
msgid "Restricted Posts"
msgstr "受限制的文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:52
msgid "Select posts to be restricted."
msgstr "選擇要限制的文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:57
msgid "Allowed Users"
msgstr "允許的用戶"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:62
msgid "Specific User Roles"
msgstr "特定用戶角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:67
msgid "Select what type of users have access to restricted content."
msgstr "選擇用戶可以訪問什麼的類型限制內容"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:72
msgid "Allowed User Roles"
msgstr "允許的用戶角色"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:84
msgid "Select which user roles will be allowed to access this content."
msgstr "選擇哪些用戶角色將被允許訪問此內容"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:89
msgid "Redirect URL"
msgstr "重新導向 URL"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restriction_rules_view.php:96
msgid ""
"Specify the redirection URL for users with unauthorized access based on this "
"rule."
msgstr ""

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:12
msgid "Restriction Rules"
msgstr "限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:16
msgid "Disable Restriction Rules"
msgstr "取消限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:17
msgid "Enable Restriction Rules"
msgstr "啟用限制規則"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:22
msgid ""
"Enable/ Disable site restriction rules defined in Content Restriction Rules "
"section."
msgstr "啟用/停用在網站定義的限制規則內容部位"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:27
#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:27
msgid "Allowed Pages"
msgstr "允許的頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:35
msgid ""
"These pages will be acessible to any user regardless of the restriction rule "
"settings."
msgstr "這些頁面任何用戶都可以訪問，無論限制規則設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:40
#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:38
msgid "Allowed Posts"
msgstr "允許的文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:46
#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:56
msgid ""
"These posts will be acessible to any user regardless of the restriction rule "
"settings."
msgstr "這些文章任何用戶都可以訪問，無論限制規則設定"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_content_restrictions_view.php:51
msgid "Allowed URLs"
msgstr "允許的 URL"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:18
msgid ""
"If checked, access to your entire site will be restricted for guests and non-"
"logged in users.\n"
"                You can create exceptions below by allowing posts, pages or "
"URL's."
msgstr ""
"如果勾選，訪客和非登錄用戶訪問您整個網站將受到限制。\n"
"                你可以建立按照文章、頁面或網址的例外來允許訪問"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:20
msgid ""
"Checking this option will restrict access to your entire site for guests and "
"non-logged in users ."
msgstr "勾選這個選項將會限制訪客和非登錄用戶訪問您的整個網站"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:29
msgid "These pages will be acessible to any user without any restrictions."
msgstr "所有用戶均可訪問這些頁面沒有任何限制"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:30
msgid "Define public pages ."
msgstr "定義公開頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:40
msgid "These posts will be acessible to any user without any restrictions."
msgstr "所有用戶均可訪問這些文章沒有任何限制"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:41
msgid "Define public posts ."
msgstr "定義公開文章"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:49
msgid "Allowed URL's"
msgstr "允許的 URL"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:51
msgid "These URL's will be acessible to any user without any restrictions."
msgstr "所有用戶均可訪問這些網址沒有任何限制"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:52
msgid "Define public URL's"
msgstr "定義公開的 URL"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:65
msgid "Redirect Page"
msgstr "重新導向頁面"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:67
msgid ""
"Guests will be redirected here when they try to access your locked site.The "
"default is UPME Login page which may be\n"
"                set in UPME Settings -> System Pages. If you choose another "
"page, be sure it includes <code>[upme_login]</code> shortcode."
msgstr ""
"當訪客訪問您網站鎖定的位置將重新導向的地方。預設為 UPME 登入頁面可在\n"
"                 UPME 設定 -> 系統頁面做設定。如果您選擇其他頁面，請務必確認"
"頁面內包含 <code>[upme_login]</code> 簡碼"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:69
msgid "Define redirection URL for violating site lockdown restrictions ."
msgstr "定義封鎖的違反網站重新導向 URL"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:77
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 訂閱"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:78
msgid "RSS Enabled"
msgstr "RSS 啟用"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:78
msgid "RSS Disabled"
msgstr "RSS 停用"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:78
msgid "Limited to Headlines/ Titles"
msgstr "僅限於頭條/標題"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:79
#: /Users/Mac/Desktop/upme/modules/site_lockdown_view.php:81
msgid ""
"RSS feed viewing does not require the user to login.Your RSS feed is "
"publicly acessible if enabled.You may disable or\n"
"                limit the RSS feed above to prevent access to locked content "
"through your RSS feed."
msgstr ""
"RSS feed 並不要求用戶登入觀看。如果啟用，您的 RSS 提要會公開容易訂閱。您可以"
"停用或\n"
"                限制上面的 RSS 源防止透過你的 RSS 源訪問鎖定的內容"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:58
msgid "Please select an image to upload."
msgstr "請選擇要上傳的圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:96
msgid "Update Profile Picture"
msgstr "更新個人資料照片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:174
msgid "Current Picture:"
msgstr "目前圖片 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:194
#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:238
msgid "Crop Image"
msgstr "裁切圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:216
#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:220
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:237
msgid "Crop Your New Profile Picture"
msgstr "裁切您的個人檔案圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/profile/upme-profile.php:239
msgid "Save Image"
msgstr "儲存圖片"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-login-widget.php:17
msgid "UPME Login"
msgstr "UPME 登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-login-widget.php:18
msgid "Display Register Link"
msgstr "顯示註冊連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-login-widget.php:20
msgid "Display Forgot Password Link"
msgstr "顯示忘記密碼連結"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-login-widget.php:25
msgid "Displays a log-in form for users"
msgstr "顯示用戶的登入表單"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-login-widget.php:26
msgid "UPME Log-in"
msgstr "UPME 登入"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:9
msgid "Displays a list of latest registered users."
msgstr "顯示最近註冊的用戶列表"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:13
msgid "UPME - Latest Members"
msgstr "UPME - 最新會員"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:44
#, php-format
msgid "View %s Profile"
msgstr "瀏覽 %s 個人檔案"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:102
msgid "Latest Members"
msgstr "最新會員"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:106
msgid "Title:"
msgstr "標題 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:111
msgid "How many users to show:"
msgstr "要顯示多少用戶 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:116
msgid "Profile picture size:"
msgstr "個人檔案圖片尺寸 :"

#: /Users/Mac/Desktop/upme/widgets/upme-widgets.php:121
msgid "Link to user profile:"
msgstr "連結到用戶檔案 :"
